【認真好感情】GD驚喜撐同門 Jennie床上擺性感甫

韓國YG事務所擁有天團BIGBANG、女團BLACK PINK等藝人，雖然BIGBANG和BLACK PINK出道時間有一段距離，但各成員都沒有代溝，感情更好好。BIGBANG隊長G-DRAGON（GD）退伍後曾亮相品牌活動，而昨日GD更驚喜亮相BLACK PINK成員Jennie的直播，令粉絲大感驚喜。

Jennie昨日在IG進行首次直播，她以英文及韓文發言，當中Jennie展示她收到的禮物，隊友亦有在現場支持，之後鏡頭一轉就見到GD低調地坐在一邊。Jennie提議GD試太陽眼鏡，GD起先扮走人，之後反問：。。。。。。。。

更多內容請入蘋果做會員自己睇